[揚威國際］日本街道+ 電視台睇到香港新聞 ！！！

有個架妹朋友係ig同我講香港加油

因為佢仲係電視見到香港新聞

Zero 電視台

有記者現場採訪 帶哂口罩
佢話最記得係
訪問個香港女仔
個女仔泣不成聲咁講 點解我土生土長既香港會變成咁
呢個係咪法治社會呀？
(Btw 有沒巴打搵到條片？）

最重要係咩？

佢話見到條街貼左好多香港街招

The world is watching us. Don’t give up.

好感動 好感動，真係全世界香港人都出緊力

我地和理非同勇武都要團結一致，各司其職！

因為黎明前既黑暗係至撚黑暗既

我哋一定會勝利，一定要更加努力不懈。

周庭上左電視台受訪

屌你老母 好撚心痛 見到好多瘦弱女比警犬狂打

好！ 各有各做

HONG KONG TILL I DIE

推

大家要加油！

推

祖國

Push唔好灰心！

有睇個節目⋯ 無奶共 有講清楚點解會搞成咁 仲有好婉轉咁表明支持香港 好感動

有無巴打知係咩節目同有無相關片段可以用黎share出去?

日本係自我世界既國家黎，其他地方既野 唔會太理，但今次日本都注意到，好明顯呢件係國際大大事黎

但係佢地都唔會太想件事響佢地國內煲大
日本政府都係老人政治唔會想有後生仔反抗同好似香港咁D政治咁貼身

知唔知點搵到相關片 我得手機 宜家搵唔到 幫幫我

有個日本妹coser都同我講寧願香港獨立好過
少有日本coser會肯有政見

真心係

沒英文既國家都知呢件事 痴撚哂線

咁型？ 佢又識好多香港野？

日本電視台遲d又叫陳美齡呢條賤婦上節目幫共匪解話

我同佢講香港人抵抗緊中國

希望侵可以正式制裁支那同取消香港關係法

我都有講 佢地都好撚憎支那

梗係啦 田中角榮年代開始每年無償比咁多錢班支那狗當二戰賠款
外加n次道歉

班支那狗就每幾年都拎一次「南京事件」出黎吠
唔憎就奇啦

我聽就係中國人既行為搞到勁多架仔架妹 唔like

zero 唔係電視台
係日テレ（日本電視台）晚間嘅新聞節目

99%
日本政府咁保守一定唔會想反抗呢種意識傳入去

未必嘅，日本人不嬲好關心中國
早幾日nhk 都有8964 30 年特輯
仲詳盡過華文傳媒

但陳美齡係日本個朵臭過屎喎

啱啱睇左

都幾詳盡

日本正常市民一定係撐我地
見有日本人將呢件事拍左片上youtube
日本twitter都有唔少人關注，見到有一兩條片都有成幾千retweet

民主女神

佢d日文好到咁

女神 有冇HD片源

周庭辛苦哂

韓國青瓦台聯署

Push

兩姓家奴
兩邊不是人

日本nhk唔播示威是常識，遲d唔踩多幾腳算係咁。

用「敵人嘅敵人就係朋友」咁諗，佢幫香港唔出奇

係 本土好多人都話佢炫富
唔係pure